MGS AV點下載

前排買咗條片，點知mgs player如果要下載條片，齋vpn轉日本ip係唔夠
諗住叫個朋友人在日本幫我下載，點知又拆散哂一定要用mgs player睇
ie線上睇又窒，錄影又變黑幕，有無大神可以教路
成功分享

唔通連個天都唔俾我打j